覺唔覺得用個「妳」字同女傾計好狗公

妳妳妳 我屌妳老母啊
好地地妳乜撚野 仲要D口吻勁嘔心

認同樓主請正皮
大狗公用妳字請負皮

用開 伊 ，新文化運動嗰陣有用過

叫開八婆

信你gar, 正字刑警

十卜ching

屌您娘親

豉油厹

用「您」先狗公

點睇都係個「妳」字針對性啲

厹唔敢入黎駁嘴

祢

您字好虛偽